到底會唔會考慮暫停新會員注冊？

實在太多鬼，唔想浪費時間去負評封鎖

一早入曬啦，停嚟有咩用

為咗文宣，反而我想連尼住考慮下開設唔同嘅台，例如親子台等等，吸納更多階層人士，但一步一步黎，一次過開太多台吸太多新人會有機會被人反cup蓋過咗呢度嘅文化

讚成停一停新會員注冊一段時間